陳奕迅同楊千嬅有無做過愛？

佢地兩個真係好襯
錯的時間遇上對的人

2009年8月11日，楊小姐與丁子高相戀三年後註冊結婚，陳奕迅聞訊後竟然非的失落，兩人同台演出採訪，陳奕迅黑口黑面，竟然說不出一句恭喜，當記者問奕迅：“有沒有恭喜楊千嬅，剛結婚了”，陳奕迅黑著臉搖頭，楊千嬅忙接話：“他是第一個恭喜我的，真是好朋友，二話不說”

2009年十大中文金曲頒獎典禮，楊千嬅上台頒獎，主持人問她:“今年以丁太太的身份出席頒獎禮，心情如何呀？”楊千嬅尷尬的笑笑說：“都好開心咯”，隨後楊千嬅為陳奕迅頒獎，上台後，陳奕迅頗為埋怨的說了一句：“多謝你，楊小姐”，隨後送上擁抱一個，很多粉絲認為陳奕迅明顯在吃醋。

2011年4月，又有另外一家媒體問起楊千嬅和陳奕迅的事，楊千嬅再次坦承兩人確實有過一段情，她說他們倆個相識破於微時，有一份好深厚的情誼，當時兩人的感情如同中學生，有曖昧情愫，超越了普朋友，但又沒有正式在一起。

緩緩淚乾了，昨日愛亦棄掉，如讓我可重頭，是否可不必再錯

佢哋好似拍過短時間拖

重睇緊每當變幻時
阿妙
最後化魚粥大王個妝個到

剛好彼此得不到 各有各要跳的舞
你我以前最稀罕那角色畢竟 已做到

陳奕迅做錯咩事？

陳奕迅一生可以有幾多個遺憾?

明眼人
想問長島冰茶首歌係咪y文寫緊鄭中基同佢

其實最後戲中陳係咪真係同個女人一齊
個小朋友係唔係陳親生

寫界中基

好似話冰茶係代語
其實係酒

伴侶就像睪丸
最後只能留下一個

比著我都癲

咩鳩呀

long island iced tea 呀

大家都結晒婚有另一半, 點會無做過愛?

覺得楊千嬅同鄭中基襯啲

長島冰茶係真係酒黎架喎

長島冰茶係cocktail名黎

我的背包

弘你做咩野柒左

我都冇錯

我啱

咁都有得笑

鄭中基係咪成日打女人

咁佢地只係華星初期曖昧過啫
之後楊千嬅去外國進修先俾徐酷刑搶左
應該冇做過愛
做過愛宜家就好難做朋友啦

但願能認得出你的子女

有錢食斑！無錢食泥鯭！！！

阿牛

呢個範圍係我嘅！你唔好搞亂佢

到底閉起雙眼你最掛念誰

閉起雙眼你最掛念誰...

眼睛張開身邊屌是徐

睇完偏野
係梁漢文婚禮唱明年今日係咩事

千fa望住佢地一家三口個背影

Mong sick ball

華星年代

鄭中基對佢好衰

係千嬅個好朋友介紹隻癲雞徐比eason

離開你六十年

兩個都痴撚左線

可恨在是我這一頭蠻牛 幾年來無法侍候 才和我分手

真係喊三聲

篇文係咁寫，話千嬅都認

搶銀包個到

唔係話佢同淫k先係天生一對咩
而家又到大笑姑婆

盲撚柒左

單春應是最大遺憾，但徐仍不離不棄

真心似老作，當時eason既地位洗唔洗食人妻整臭自己個朵？人妻隔左十年後都特登提返呢單野係無中生有，真係有路我唔覺得佢又要舊事重提囉
呢件事係傷害緊兩個家庭唔係兩個未婚男女

其他我記得 曾被愛的感覺

韶華去 四季暗中追隨 逝去了的都已逝去
啊..常見明月掛天邊 每當變幻時 便知時光去

成班小學雞又ff人地諗乜
陳奕迅夠話佢老婆舊時幫左佢好多，一路都對佢好好啦
好心啦

E神同淫k係襯
當時係蛋公司用雜誌幫春卷打擊淫K既手段啫
但同楊千嬅真係「有發生過」

咩事咁都接龍

但唔可以否認佢未放低大笑姑婆，當年單「楊小姐」真係可以無限bin c

太多訪問證明eason仲係好鍾意千嬅
康熙個段又係

Long Island ice tea

content farm都放上黎

啲訪問唔係咪得囉

點解結婚一定要做愛？

兒登真係無改錯

康熙有冇link

長島冰茶根本就係酒

你試下搵 陳奕迅 康熙應該有啦
佢都唔係上好多次 200x年

連登仔係未夠十八歲定滴酒不沾

楊千嬅 vs 謝安琪

鏡頭前都遮掩唔到個樣咁Sad

陳奕迅好撚重口味

千嬅結婚佢應該內心癲q左

呀徐win

好想同陳奕迅做愛再聽佢唱重口味

唔知eason會唔會係屋企爆粗叫佢收返埋 定係覺得老婆咁樣好靚

細個已經覺得佢地係一對

閉起雙眼你最掛念誰

Child 登

好多年前聽過個版本
係楊小姐本身有男朋友，但走去同eason曖味
之後其中一邊要佢揀
佢就揀返當時個男朋友，eason後尾先同徐小姐一齊

做愛一定有

吻下來 闊出去

度過相戀過程
化解相克個性
期望會廝守
誰料分手
遙望你為誰心傾

臨別亦聽得到你講

唔係因為陳爸爸事件。同年比人雪藏低潮，之後係徐小姐一直陪佢，先生女再結婚？

佢老豆出事前，陳同徐已經一齊

無奈你我牽過手，沒繩索…

得唔到既永遠最好

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛

曾愛惜的總要放手
難接手的又來等候

人瑞都拎左影后 幾時到eason拎影帝

其實係千嬅同臣華星比賽後一齊咗
之後千嬅去外國進修
何超就介紹左阿徐俾呀臣識
之後先一齊

永遠同你結婚果個 都唔係你人生中嘅摯愛

12aaa21

我覺得醫神為左責任所以先同而家阿fashion 陳結婚

冇人想知 靚女就話

由細到大都好鍾意佢哋兩個
但篇文章有啲位都錯錯哋

最記得係有年
Eason喺叱咤唱夕陽無限好
影到千嬅爆喊嗰幕好感動

Btw 每次loop剛剛好個mv都

懷緬過去 常陶醉...

第一頁個長島冰茶笑到我氣喘

每當變幻時根本就係佢兩個嘅縮影
所以先可以拍到咁真實咁有血有肉

好不好給天數數 各有各也會擁抱

我記得剛剛好mv後面E臣好似有出現

仲有林夕

其實楊千嬅好咩?

我係eason既話 返屋企見到個老婆變成咁應該會嚇到連屋企都唔想返

fashion依樣野我真係識條鐵咩

其實我記得 曾被愛的感覺

真係好襯

阿徐個樣好似好唔開心，但又有勝利者種笑容

00後唔飲得酒好正常
呢度兒登有咩咁出奇?

梁漢文 楊千嬅 陳奕迅一齊開個演唱會 嗰個version既狼來了
btw 梁漢文係後面完全唔知做乜鳩咁

So bad

魚佬

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是徐

長島冰茶

E神同淫k單野點解可以不了了之 明明連相都有 只係當事人大家都死口唔認

楊千華接受唔到單丸

千嬅呢套做得好過春嬌

小學雞

報導出街後謝安琪立即對記者表示相中人並非自己，並感到十分勞氣。她說：「有關報道令我很不快，今年由頭到尾都不斷被攻擊，今次更是很大的侮辱，很肉酸，令我傷心難過，我有看過該本周刊，但不看也知相中人非自己，因我從來無跟任何人拍過這種親密照，包括老公都沒有，我亦沒這種習慣和喜好。而且我亦沒梳過那個髮型，相中人跟我亦是『零』相似．．．」[39]

陳奕迅的經理人陳家瑛隨即發表聲明，指責一些傳媒指鹿為馬[40]；而謝安琪丈夫張繼聰亦表示會追究到底，諮詢法律意見追查元兇。[41]

11月27日，陳奕迅太太徐濠縈高調回應，疑似慾照是另一所唱片公司為年尾奪獎所出的招數，指某唱片公司恃著自己有雜誌就攻擊環球系的歌手。她還強調說自己不說就沒有人敢說。[42]她又說覺得Kay好慘，以及雜誌造謠影響了她們兩個家庭。

網民認為E嫂徐濠縈所指的是英皇和容祖兒。[43]奇怪的是，TVB[44]、《東方日報》[45]及《太陽報》[46]的報導均刻意不提及徐濠縈指責另一所唱片公司的言論，未知是為了廣告收益還是其他方面的考量，而以觀眾的知情權作為犧牲。

而容祖兒回應說謝安琪走紅就應該習慣承受走紅的代價。[47]網民紛紛猜測Joey所指「走紅的代價」是什麼。[48]而「K臣慾照事件」似乎就隨著她這一個回應而告一段落。

呢個po個個都係讀心神探
連人地係咪一生摯愛都知

雞容同蛋記好撚無恥，點解會有咁賤嘅人
阿除雖然份人神神化化，但都幾夠義氣，Eason衰極都唔會話娶錯嘅…係太大使啫

唔識佢地既話
應該以為中間兩個先係夫妻/男女朋友
個笑容又好一致

美人

睇到好sad

最艷的花卉 最後化爛泥...

地方對 年份錯都遺憾

唔係呀，呀徐幾櫬eason喎

一個性格上神神化化，一個衣著神神化化

如果同千嬅，千嬅未必頂到eason臭皮氣咁耐

唔明點解成日屌徐濠瀠
佢都係著衫誇張啲妝突出啲
個樣其實幾精緻
至於人地老公搵到錢大洗關你地咩事
你搵到錢都會對自己對另一半豪啲啦

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛睜開身邊竟是誰

其實睇親人講eason同嬅嬸好襯 都想知究竟有咩咁襯

徘徊在似苦又甜之間
望不穿這噯昧的眼
愛和情借來填一晚
終須都歸還 無謂多貪

無問獅子雙魚前面有沒有驚喜

如果佢地真係一齊左，今時今日既超能先生一定係Eason配了

丁生成日叫佢做埋啲好奇怪嘅嘢 明明紫色最襯佢 佢叫佢老婆染金色 剪短頭髮

令人動心 只得那次

以前千樺幾靚

頂佢個肺呢個金頭真係出道咁多年最樣衰 根本年紀面型輪廓都唔適合 而家染返深好少少 但真係留返及肩啦唔該

我都第一時間諗起呢首

希望佢拍完劇會留長 佢之前個金頭真係好恐怖

根本就好似匪蛆咁
點解佢副眼鏡要戴足咁多年

佢剪短好柒
佢零四年打後都係短髮多
染埋金真係柒到十萬倍

佢之後都有留長過
1415年長得好靚 之後剪短
屌 之後佢上年變金 訪問話佢老公叫佢咁做
真係玩死佢

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊屌！是徐！

其實好耐之前千嬅拎叱咤女歌手 Eason 係台下喊都知咩事啦

好女人

老公搵咁多個老婆都唔可以豪洗嘅話
你哋又屌佢寒酸啫

正解

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

若世界陷進大騙局裡面 朋友亦難以發現
共你隔著空在秘密通電 挑戰道德底線
如若早三五年相見 何來內心交戰
我信與你繼續亂纏 難再有發展 但我想跟你亂纏

有無呢條原片睇 ？

2000年叱咤女金

頂你 長島冰茶咪就係酒囉代乜鳩語
你估而家康師傅冰紅茶咩

紫色頭唔係問過師父話旺佢架咩?

徐呢種真係由騰信3蚊揸到400蚊的例子

閉起雙眼你最掛念誰
張開雙眼身邊竟是徐